家有囍事係咪最強賀歲片？

無論卡士 娛樂性 劇情 都拎滿分
就算而家睇返 都會坐定定笑到停唔到

前無古人 後無來者

黃百鳴

果時真係幾好笑
不過之後佢一直食老土

卡士係唔係東成西就勁D

漏左 呢套卡士仲勁
不過無劇情可言

嚦咕嚦咕都好睇呀

當年既賀歲片真係唔講得笑
解悶真係要靠佢地

都係經典
不過有d位 唔識打麻雀唔會明

我覺得近年黎講百星酒店係OK的

真係好正

賀歲片呀

咁最強囍事呢

行運超人

笑下幾好 唔洗點諗
E家已經冇可能有咁齊人

唔知你講邊套
以我認知 唐伯虎點秋香就唔係賀歲片

何況 家有囍事點計 都好睇過唐伯虎點秋香

講卡士一定係街霸個套

豪門夜宴先勁

超級學校霸王？

豪門夜宴
東成西就
家有囍事
超級學校霸王

其實東成西就好笑d，家有喜事一轉去黃百鳴條線即刻悶晒，東成西就個個都咁好笑。

三花聚頂！！！！！

真係講卡士既話
豪門夜宴 好似果陣全港藝人都有份

振災片，人人出下鏡咁

都唔算悶呀
有蘭子同吳君如

司機 未"山"門唔好開車